有藍絲叫人唔好幫襯大門食堂

有藍絲嬲嬲喇
叫人唔好幫襯大門食堂

咁我地緊係要多啲幫襯支持下啦

link:

入面啲留言打哂飛機咁

push

大家記得多啲幫襯

成日去九龍灣果間食
好味又唔貴

share出去 叫多啲人支持, 幫襯

講真，食過一次，真係覺得佢 d 麵唔好食…但唔知點解，而家又好想瘋狂咁去幫襯佢

你估藍絲多定黃絲多

廢老都無牙食拉麵啦
食拉麵小心三高爆血管呀

反而親子丼 幾好

廢老唔食飯會想死
點會去食拉麵?

老人家本身都唔食日本野

廢老邊有錢突登去

係麻麻地嘅

班廢老除咗酒樓同茶記仲有咩會食

藍絲多數係閪客嚟
唔好去最好

啱啱發夢經過用大聲公播緊Rubber band 發現號

唔驚 佢有200萬個客會幫襯

好多殘字
仲有好多人名同姓都唔識分就學人開account

嘩 比人痴2張就擺食

多謝推介

無咗班垃圾食客 會多返一班有質素食客

間野本身都好難食

以後去食下囉

Ok一定搵日會去食

只知道逢係有宴會佢地一定要食魚翅

好唔好食過味千